可否解封山齊士個 post?

解1001

為環保出一分力

連仔可否環保？